★噴射飛航裁員過百人 員工斥公司不近人情

【東網專訊】噴射飛航除了減薪外，原來亦裁員過百人。本月8日先裁澳門員工，翌日裁本港員工，剩下來的員工要減薪。有被裁員工向東網控訴：「公司連續咁多年都賺錢，係舊年生意跌，咁就炒人，不近人情！」

該員工表示，公司原本有2000人，去年中裁了幾百人，近日再裁過百人。今次裁員涉及各部門，他年資不高，僅獲賠兩個月人工，約4萬港元。他承認近期生意差，試過一架船只得30人坐，但指公司是大企業，起碼過完年才向員工開刀。

抵撚死 當初叫停港珠澳咪好

炒人仲點做大灣金融中心

好人好者 點會炒你

Work = ??

唔係話條橋會創造更多就業職位既咩？

好鐘意睇呢D基層叫春
呢D人十之八九都係藍絲
幫個建制壓迫香港人包括佢地自己
自作自受

係時候同人講因為條穚嘅關係

光之七人眾

依班人最後咪又係入反送中數 周圍同人講黃屍港毒

明知條垃圾橋對船不利....
仲有人去撑...自作自受

就過年出咗兩個月花紅 同聽講下個月起加得4%
睇嚟經濟真係差

低技術勞工，就係咁

有港豬澳,唔炒就奇

金光咩環境

靠賭場收入補貼

根本少咗人去澳門
加埋開咗橋

啲藍絲廢老當年話唔好阻住發展睇下條橋幾叻叻豬架先進呀

無人去香港就無人去澳門嫁啦你估澳門真係無可取代咩，亞洲賭場真係周圍都有

前線多黃

lm

條閪橋起好你啲船注定收得皮 只係遲同早嘅問題

Turbojet呢班一d都唔基層，信德係老人院比人養老，好多做幾十年老屎忽做到滑晒牙，又高人工又hea，只係幾廿年黎佢做獨市生意必賺，而家除左金光仲有金巴爭生意，先要瘦身裁d老屎忽，呢班人一d都唔值得可憐

會唔會罷工？

強國人去澳門唔一定要黎埋香港
起咗條橋先係主因

澳門多大陸人到仆街
又當香港人係狗

邊再有人去呀
以前暑假都過去1~2次 1年3~4次
近依2幾年都無去
成日SEND EMAIL比我話酒店平都唔理

入得去呢間野做既 一係藍 一係廢中廢老既藍 抵炒

美國人胡應湘最先提出話起，美國佬亡我之心不死！

港共成日吹話澳門好掂，欣欣向榮，人均GDP勁過香港。蝗客寧願去馬交，都唔嚟香港，點會冇生意？

黃店注定失敗

罷左都冇人知

去揸金巴啦

唔太信
turbojet見親到係老野
而且態度非常唔友善

唯一可以講
turbojet係信德旗下
以前無得揀 當然係印銀紙
越多競爭之下 依一日已經遲呢左
佢地要就要多謝何超瓊

胡應湘比大陸撚左咁多次
仲咁愛國
真係好難得

當年支持支共結果餓死自己俾人批鬥，走難落黎繼續奶共繼續花式自殘，賤種唔係浪得虛名

呢間無撚可能

但從未放棄美國護照

要怪就怪港珠澳

澳門唔比香港人入
點會有人搭

賠兩個月仲想點
垃圾公司搵過份好過啦

受港珠澳大橋影響

正解！

👍

間公司仲絕情, hea做啦, 自然冇人搭, 佢都唔知員工係公司最重要資產, 有架船又點, 自己會開架咩